{
	"Search Asialand Projects": "搜索 Asialand 项目库",
	"Featured Projects": "推荐项目",
	"Latest Notifications": "最新消息",
	"Our Projects": "现有房源",
	"Address": "地址",
	"Show more": "查看更多",
	"Available Units": "可售户型/单元",
	"Price": "价格",
	"Bed": "卧室",
	"Bath": "卫生间",
	"Car": "车位",
	"Collapse": "收起",
	"No More Projects": "项目载入完毕",
	"Update": "更新于",
	"Starting from": "起售价",
	"Save": "收藏",
	"Share": "分享",
	"Project Summary": "项目介绍",
	"Play Video": "播放视频",
	"Stop Video": "停止播放",
	"Agent's Package": "中介手册",
	"Access Project Files": "获取项目销售资料",
	"Start make reservation": "查看物业状态并预订",
	"Amenities": "周边配套",
	"Click the map below to view location analysis": "点击下方地图，查看周边配套分析",
	"Education": "教育资源",
	"Swipe left and right to view more details": "左右滑动以查看更多细节",
	"Featured Units": "推荐户型",
	"Swipe left and right to view more units": "左右滑动以查看更多推荐户型",
	"Investment Analysis": "投资分析",
	"Our premium investment analysis provides you with insights that uncover best investment opportunities. ": "我们为您准备的高级投资分析能够解锁项目背后最具价值的机会。",
	"Fill in with surburb name or post code": "小区名称，或邮编",
	"Your may also select following criteria:": "您可以选择下面的内容进行筛选：",
	"Property Type": "项目类型",
	"Property Status": "项目状态",
	"Starting Price Range": "起售价范围",
	"All Types": "所有类型",
	"House & Land": "别墅",
	"Townhouse": "联排别墅",
	"Apartment": "公寓",
	"All Status": "全部状态",
	"Off-the-plan": "期房",
	"Completed": "现房",
	"Newly Established": "现房",
	"Established": "二手房",
	"Your membership Center": "您的会员中心",
	"More resources for you to promote our projects": "更多的销售工具资源",
	"Your Information": "您的个人信息",
	"Update Personal Information": "更新个人信息",
	"Saved Properties": "收藏的项目",
	"Reservations": "房产的预订",
	"Your Settings": "您的设置",
	"APP Display Language": "APP 展示语言",
	"Chinese": "中文",
	"English": "English",
	"Sign Off": "退出登录",
	"Tell us more about you": "告诉我们一些您的基本信息",
	"Update Your Personal Information": "更新您的个人信息",
	"Agents Contact Info": "联系方式",
	"Your Business Title": "您的公司与职位：",
	"Something like “Facebook - Project Manager”": "类似于 “Facebook - Project Manager”",
	"Your E-mail": "您的邮箱",
	"E-mail address can not be changed.": "邮箱注册后，无法被手动修改。",
	"Your Phone Number": "您的手机",
	"Agents Other Details": "其他细节",
	"Your Professional Photo": "您的职业照片",
	"This image map appear on the project poster you would created. Best with 3:2 aspect ratio.": "这张图片可能会在生成项目海报时使用，最佳的图片比例为1:1。",
	"Your Business Card": "您的名片",
	"This Business Card may appear on the project poster you would created. Best with 3:2 aspect ratio.": "这张图片可能会在生成项目海报时使用，最佳的图片比例为3:2。",
	"Save Changes": "保存变动",
	"Access most important ones": "访问对您最重要的项目",
	"Save Properties": "收藏的项目",
	"Property Map": "项目地图",
	"My Reservations": "我的房产预订",
	"You currently have ": "您现在拥有 ",
	"Reservations.": "个预订物业。",
	"Reservation Tracing ID: ": "房产预订追踪 ID：",
	"Status": "状态",
	"Confirmed": "已确认",
	"Project": "项目",
	"Reserved Unit": "预订的物业/单元",
	"Agents Notes": "销售备注",
	"Factsheet": "项目信息清单",
	"Project Type": "项目类型",
	"Location": "地址",
	"Developer": "开发商",
	"Completion": "预期完工日期",
	"Total Volume": "总体量",
	"Price Range": "价格范围",
	"Commission": "佣金",
	"Comment": "备注",
	"Files and Documents": "销售资料下载",
	"click download button to view, or copy down load link": "可点击按钮下载，或者复制下载链接。",
	"Download": "下载",
	"Copy": "复制",
	"Units": "物业/单元",
	"Total Price": "总价",
	"Total Available Units": "全部可售物业",
	"Select an Available unit below to start reservation": "在下方选择一个可售的物业，进行下一步操作",
	"Specsheet": "户型信息",
	"Configuration": "户型",
	"Land Size": "土地面积",
	"House Size": "建筑面积",
	"Internal Size": "内部面积",
	"External Size": "外部面积",
	"House Level": "房屋层数",
	"Notes": "备注",
	"Reserve this unit": "预订该套物业/单元",
	"Reserve": "预订",
	"Reservation Result of": "您预订的结果为：",
	"Successful": "成功",
	"Congradulations on your successful reservation on thefollowing property": "祝贺您，下列的物业已经被您报备成功：",
	"Time": "时间",
	"Reservation ID": "预订跟踪ID",
	"Further Actions and Notice": "下一步的操作以及提示",
	"Contact Us": "联系我们",
	"Unit No": "物业编号：",
	"1. Reserve this Unit in the app does not mean it will be immediately taken off from the open market.": "1. Reserve this Unit in the app does not mean it will be immediately taken off from the open market.",
	"2. Reserve NOW will initiate ordering process. Only until our staff confirmed your reservation, then this Unit would be taken off from the open market.": "2. Reserve NOW will initiate ordering process. Only until our staff confirmed your reservation, then this Unit would be taken off from the open market.",
	"3. Once your order is confirmed, you will receive a confirmation E-mail from us, and you will need to reply that E-mail with more client's details.": "3. Once your order is confirmed, you will receive a confirmation E-mail from us, and you will need to reply that E-mail with more client's details.",
	"4. Should you have problems making reservations or have any doubts, please contact us thourgh salesadmin@xxx.com": "4. Should you have problems making reservations or have any doubts, please contact us thourgh salesadmin@xxx.com",
	"Important Notice": "重要提示",
	"Purchase Intention": "购房意图",
	"FIRB Status": "FIRB 状态",
	"Buyer's Passport No": "买家护照号",
	"Buyer's E-mail": "买家邮箱",
	"Buyer's Name": "买家名称",
	"*Golden Fields are complosary": "*金色框内容为必填内容",
	"Please fill in buyer's information as detailed as possible down below for us to start initiate reservation process.": "请尽可能填写完整的客户信息，以便报备成功后，订单管理员能够成功审核订单。",
	"Buyer's Info": "买家信息",
	"Project and unit summary": "项目和户型总结",
	"Agent's info": "中介/销售信息",
	"Agent Name": "销售称呼",
	"Email": "邮箱",
	"Phone": "手机",
	"Register Your Agent Account": "注册您的中介账号",
	"to receive Project updates and sales promotions notifications": "来接受项目更新、折扣以及推广信息",
	"to unlock most recent sales incentives for buyers and Agents": "来为买家和销售解锁最新的项目优惠",
	"to access more project analysing tools for our trusted agents": "为我们信赖的中介提供高级项目分析工具",
	"Start Registration": "开始使用",
	"Welcome Letter": "欢迎致辞",
	"We are honored to have you on board": "我们很荣幸有您加入",
	"Dear": "亲爱的用户",
	"Signup welcome letter": "欢迎您加入 Asialand\n您将获取我们最新房源信息。\n如果您希望了解更多的佣金信息和我们的预定系统，请注册并联系我们的渠道销售\n如果您有任何疑问，请随时联系我们。",
	"Contact Us Letter": "感谢您与 Asialand 的友好合作\n如果您对我们的项目信息和文章有任何反馈和投诉，或者有任何的疑问，可以通过以下任何一种方式与 Asialand 联系\n\n",
	"Thank you for your confidence on Asialand.": "Thank you for your confidence on Asialand.",
	"You now have our Standard Agent Account. ": "You now have our Standard Agent Account. ",
	"It will enable you to access to most of our projects' information other than commission rate.": "It will enable you to access to most of our projects' information other than commission rate.",
	"Should you wish to unlock commission and direct online reservation feature, please contact our project manager as they will upgrade your account to Premium Agent Account.": "Should you wish to unlock commission and direct online reservation feature, please contact our project manager as they will upgrade your account to Premium Agent Account.",
	"Warmest Regards,": "Warmest Regards,",
	"Mobile": "手机",
	"Wechat": "Wechat",
	"Start Browsing Projects": "开始浏览项目",
	"Join Us": "加入我们",
	"Register your account and started selling": "注册您的销售账号并开始销售",
	"Step one: Login Details": "第一步：登录细节",
	"Your Name": "姓名",
	"Your E-mail": "您的邮箱",
	"Your Password": "输入密码",
	"Confirm Password": "密码确认",
	"Continue Registration": "继续注册",
	"Step Two: Phone Verification": "第二步：账号验证",
	"Your Mobile Phone number": "您的手机号",
	"Send Verification Code": "发送验证码",
	"Select Country": "选择国家",
	"OK": "OK",
	"Finish Registration": "完成注册",
	"Accept Asialand": "接受 Asialand ",
	"Privacy Policy": "隐私手册",
	"TOS": "使用协议",
	"and": "和",
	"Projects update and sales promotions": "项目的推广及优惠",
	"Recent vendors and Agents incentives": "最新提供的买家与中介推广/优惠",
	"Available Incentive": "当前的优惠信息",
	"Project Investment Anaysis": "项目投资分析",
	"Unit Pricing Anaysis": "物业/单元性价比分析",
	"Best Value": "最具性价比",
	"Lowest Price": "最低价格",
	"Surburb Sales And Rentals Summary": "当前小区内的二手房销售及租赁情况",
	"Current Rental Listings": "当前市场中的租赁物业",
	"Redirect to Premium Anaysis": "重新转至深度项目分析",
	"rental estimation": "租赁预期",
	"Oakleigh East": "Oakleigh East",
	"demographic, housing growth rate": "demographic, housing growth rate",
	"Housing Market Growth": "房产市场增值",
	"Nantional": "国家",
	"available units": "可售户型/单元",
	"Best valued": "最具性价比",
	"Published Date": "发布日期",
	"Attachments": "附件",
	"Searching": "搜索",
	"Projects in": "项目位于",
	"Find": "查询",
	"New Search": "新的搜索",
	"Projects": "项目",
	"Bedroom": "卧室",
	"Login": "登录",
	"Password": "密码",
	"E-mail address": "邮箱",
	"Use your E-mail account to proceed": "使用您的邮箱继续",
	"Loading": "加载中",
	"ALL": "全部",
	"Copy Success": "复制成功",
	"Loading": "加载中",
	"No more data": "没有更多数据",
	"school": "院校",
	"shopping": "购物",
	"restaurant": "餐饮",
	"transport": "交通",
	"leisure": "休闲",
	"hospital": "医院",
	"Available": "可售",
	"Reserved": "已预订",
	"Sold": "售出",
	"Country Analysis": "国家分析",
	"No data": "没有数据可显示",
	"Edit user information success": "修改用户信息成功",
	"Land Size": "土地面积",
	"House Size": "建筑面积",
	"FIRB Client, Overseas": "FIRB客户，海外",
	"Non-FIRB Client, Local": "非FIRB客户，本地",
	"Owner Occupier": "自住",
	"Investment": "投资",
	"Other": "其他",
	"Please input surname": "请输入您的姓",
	"If you want reserve unit, please verify your account first": "您的账号，尚未得到管理员激活。请稍等，或联系管理员， 在您的账号激活后， 放可以使用预定功能。",
	"You can't reserve unit": "此物业当前无法预订，请详询您的 Asialand 渠道经理。",
	"Signup success!": "注册成功!",
	"Please accept asialand privacy policy and tos.": "请接受隐私政策和建议",
	"Please input verification code": "请输入验证码",
	"Primary School": "小学",
	"Secondary School": "中学",
	"Combined School": "综合院校",
	"Primary": "小学",
	"Secondary": "中学",
	"Combined": "综合院校",
	"Special": "特殊院校",
	"Please input your password as 6~20 letters and numbers": "密码必须是6~20位的数字和文字组合",
	"Please input correct confirm password": "请输入正确的确认密码",
	"Please input correct first name": "请输入您的名字",
	"Please input correct surname": "请输入正确的姓",
	"Please input correct phone number": "请输入正确的手机号码",
	"Send verification code failed!": "验证码发送失败",
	"Send verification code successfully!": "验证码发送成功",
	"Passport": "护照或者身份证号码",
	"First Name": "名",
	"Surname": "姓",
	"Cancled": "已取消",
	"Pending": "预定待审核",
	"Audited": "已审核",
	"Swapped": "已交换",
	"Already Completed": "已完成",
	"Signup": "注册",
	"Million": "万",
	"Under Construction": "建造中",
	"This Project has been added to your collection. Click again to remove.": "此项目已添加到您的收藏中。 再次单击以删除。",
	"Project Saved": "收藏成功",
	"Search": "搜索",
	"Member": "我的",
	"Notifications": "消息",
	"Promotions": "促销",
	"Please make sure you have the right E-mail address below, since you will not be able to update/change E-mail address on your own.": "邮箱地址无法由您自主进行修改。请再次确认邮件填写是否正确。",
	"Search Properties": "开始搜索",
	"Open Property Map": "在地图中搜索",
	"Trust Account Details": "信托账户信息",
	"Asialand deposit trust account information": "Asialand 用于接收预定付款的信托账户信息。在转账时，请将项目地址作为附言以便我们查询。",
	"International Transfer": "国际转账",
	"News Detail": "文章详情",
	"Project Details": "项目详情",
	"Amenities Map": "周边配套",
	"Search Result": "搜索结果",
	"Promotion Detail": "促销详情",
	"Notification Detail": "消息详情",
	"User Information": "用户信息",
	"Saved Properties": "收藏的项目",
	"Reservation History": "预定记录",
	"Agent's Package": "中介手册",
	"Unit Details": "物业详情",
	"Unit Reservation": "预定物业",
	"Property Analyse": "項目深度分析",
	"Map": "项目地图",
	"Account Name": "Account Name",
	"Account Number": "Account Number",
	"BSB": "BSB",
	"Bank": "Bank",
	"Reference": "Reference",
	"Swift Code": "Swift Code",
	"Bank's Address": "Bank's Address",
	"Source": "原链接",
	"Contact Us": "联系我们",
	"Let us know your feedback.": "向我们提交您的反馈",
	"Report Article": "举报文章",
	"Go to project": "返回项目",
	"englishToChinese": "翻译为中文",
	"chineseToEnglish": "返回英文",
	"read more": "展开说明",
	"Important notice letter": "通过点击 App“预订”的物业将不会直接被确认为预订状态。\n\nAsialand 将会第一时间与您联系处理并确认预订单。\n\n预订必须将至少$3000 澳币的预订金转入 Asialand 的信托账户\n\nAsialand 收到订金后，会将该物业标记为预订状态，并且您将会收到一封确认电子邮件。\n\n请告知您的客户，确认预订后，必须在 3 个工作日内签署销售合同，否则该物业将被重新放回市场。\n\n如果您有任何其他疑问和疑虑，请与我们联系",
	"or": "或",
	"Total Units": "个户型",
	"Asialand Projects": "Asialand 项目库",
	"Schedule": "支付方式",
	"GST": "GST",
	"LOGIN_NOT_ACTIVATED_USER":"对不起，您的账号尚未激活。请静待激活，或联系您的渠道经理来解决此问题。",
	"Available unit":"可售",
	"Booked":"已预定",
	"Sold out":"已售",
	"CopyText":"复制文本",
	"403_TITLE":"您的帐号尚未激活",
	"403_DESCRIPTION":"您当前使用的是“标准版”帐号，或账号属于“未激活”状态，因此您的帐号暂时无法查看和访问价格单，物业详情，以及使用后续的预定功能。\n\n请耐心等待管理员对于您帐号注册信息的审核。如果您有任何问题，欢迎与您的渠道经理联系。\n\nWarmest Regards,",
	"Back Page":"返回前一页",
	"403 No Authorization":"403 未激活",
	"Files Package":"文件包下载",
	"Read all":"读取全部",
	"Project information":"项目详情信息清单",
	"Link Copied!":"链接已复制!",
	"LOGIN_NOT_ATTEND_PORTAL":"您的账号尚未被指定用户组， 请联系您的渠道经理来解决这个问题。",
	"LOGIN_NOT_DOUBLE_ACTIVATED":"您的账号正在等待管理员的审核。请给我们一些时间进行资料效验。感谢您的耐心",
	"Expected Construction":"预期开工日期"

}	